iPhone 6S 15Gb 回收價幾錢

iPhone 6S 15Gb 回收價幾錢
係先達放⋯
我放三舊水比我朋友係唔係on9左

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

友情無價啊

用左4年都差唔多壞
朋友就是但啦

15gb

應該好很貴...15gb特別版黎

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

特別版呀

6s 16 起碼都有1000下話

起碼都2000啦

山寨貨，果1gb係咪後門os用左去？

3舊水好心就咪放啦
做spare 機好得多啦

係
得你有

15GB 你放eBay, 最應該10000HKD 起跳

你朋友on9

15gigabit 山寨版iphone